Virtual Youtubers討論區（504）

post頭 :

LIA巴整合版 :

實用Vtuber資訊網站 :

情報網 :

多窗睇Youtube網 :

多窗睇Vtuber網 (需配合插件) :

插件 :
Chrome :
其他瀏覽器 : 需先安裝腳本管理器如tampermonkey等
然後再安裝此Script :

Vtube精華及整合 :

有野想改可以用依個做底 :

組長找數真漢子

待結果 :

又要玩,又無膽 走數

請用不推文回覆
貼J圖/MEME圖時引埋source
同埋鼓勵大家討論中之人時用番4重加密

杏開心大家庭

原來係仁王1唔係2

貓宮三年都仲咁緊張

Noah CR cup

想問有冇人知streamlabs抽幾多%走

Rushia頭先反應唔到過黎
成個人呆左
到最後都唔想接受弒母

成日燒和尚寺，好難唔被害

寄香港經geek jack ok?未用過想問清楚先
啱啱click click下見到寄香港都0運費

係

話說殺左羊老母是咪得翻屠殺線一條路揀

留名

35個章！我買爆

是但啦, 又唔係落你袋
反正一定抽得少過youtube

要殺曬所有怪物先係

個位數%好似

唔係
只要去到最後有一個唔殺都會行返中立線

少過yt仲好
MiCo開左streamlab姐

終於有新歌啦

R3都唔識

準備睇到中風

呢首正
啱啱先loop緊博士唱flos

經理人Catherine又下海

姐係毛毛襪

中風

唱得好獨特

Streamlabs 的費用是多少？
Streamlabs 的使用完全免費，我們不收取任何費用，也沒有月費。請注意，某些服務 (例如 PayPal 或 Stripe) 會另行收取其費用。我們不會對小費收取任何額外費用。

當我收到小費/贊助，錢去哪裡了？
When a tip is made to a broadcaster, the money is processed directly through the payment option from the donor to the receiver. The funds never actually touch on our end, so if you have issues with receiving funds or chargebacks you will need to contact the payment processor directly.

又KING

LM

真
一開口嚇親

lm

GEEJACK好似標價係貴d? 利申:直接係booth買開

宜家先買

問多次買老師goods geek jack寄黎香港有冇問題
細佬未試過買想問下有冇用家先

團長有玩過ds架喎

冇 佢係預非日本人買

Flos

そら

佢都係寫20000羊 但個網可以轉貨幣

儲埋一次過先買ma

情緒+Flos

毒撚魚 = aqua

本身geekjack就係for海外user買
但平時我都係直接用booth paypal比錢轉運運寄返香港 (麵包狗set野都係60幾蚊運)

情緒真係好多唱腔

Mico講印尼話打招呼又幾似樣
利申唔識聽

好似凜前輩

邊個好d?

咁平？有冇轉運介紹

Shipping佢會加2000yen之外冇咩問題

其實冇所謂 你鐘意就得

係wor ems shipping 加2100羊

買左SPWN飛

唔係話冇公主唔睇咩

好彩冇牙狗

睇佢名都知咩事啦

咁有船長..

咁訓陣再睇

第一日識佢？

你邊位講到咁熟

唔熟都知你啲野

又短片 最近你地班歌v做乜咁鍾意玩呢d野

all play undertale la diu

係唔係岩岩傾好版權就全部衝去直播

咁你都知我メンヘラ

咁有信心可以咁快玩完「囁く玩具の家」?

Lm TMT

隻驚好似無版權

應該話個原作者都唔在乎

Crop得咁柒

好短的 一晚玩曬唔難

我見寫住"This game is being streamed and monetized after confirming with Tobyfox."
Holo奶過野 就算講明無版權 應該都會等對方確認先可以播

露呆呆向上望好CUTE

正呢首無咩聽過係啱心水

最後一日練舞

本來企業勢就應該慎重確認
不過當年holo垃圾咁解

個女騎士打機打到係咁怪叫

1900

依家唔垃圾咩

Cover嘅垃圾真係無下限

咕殺

果然係星詠一味

當年垃圾，今年仲垃圾，搞到會長咁

慘

啱啱先睇Rushia
見佢係咁殺有冇殺漏過？

但cover奶過之後版權野執得勁緊

YouTube想學tiktok搞短片，所以好多人都整YouTube Short吸view

赤羽有新朋友

呢首印象深對上一次係risu清唱版
情緒呢首我又可以喪LOOP

都有得著嘅
避咗Cyberpunk單嘢

世宝

MiCo會翻唱吳些華
三國語言，錄左三日

呀鴨可唔可以用magic

家陣唱緊

無人教佢殘心?

印尼語吳些華
Ba chuu ruu

佢連啲氣都未識睇點識殘心

T0 asmr

真係心都碎

然後比斧頭2下劈死

團長玩仁王

仁王開頭係比較難,中期開始學齊技就可以駁技駁到拳皇咁

其實吳些華即係係邊首?

鴨asmr一定要聽

ado うっせぇわ

依家先發覺敵人有氣

沖完凉仲卡係同一個位

唔係應該胡些華 點解讀吳

會長要人

點解團長可以咁完美，永遠差一秒出手
我冇玩過，成日覺得佢出手慢，係咪我錯覺

識控氣識殘心已經唔算難
搞到套西國無雙已經可以打到尾

7點HACHI

讀U-u-Se-e-wa, 唔係Wu

好蘿喎

Hachi b

姐街好可愛

Hachi同文野環開咗

冇睇錯
永遠都㩒兩下x飛到勁遠
再用慢到死嘅應該係三角形拮人

BlazBlue

居然係今日突發

486肯開波未

Ganking
Btw hachi好得意

有巴打講中，兔仔真係玩個隻驚

第日開live就咪玩自己玩唔到嘅驚

清楚貓

就出隻BlazBlue GO
又伏鳩黃上

見到團長玩 我都開返隻仁王2玩下 4周目

佢都出po講都唔會點死

會長一開波就去廁所

開台就道歉

認真貓

【歌枠】ゲリラ歌枠！※アーカイブ残りません！

方丈份人好小氣

隻貓咁清楚做乜

Youtube正常呢到就唔會屌足365日

小驚

TOTO病院

睇下今日幾耐shadowban

唔知笑唔笑好

HACHI今日無archive

鴨仔

笑死, 奇文共賞, 連V內戰邊有呢篇文咁有深度

【議論】ホロライブ真的這麼需要LIVE嗎?

為啥會想討論這個 因為我不管怎麼看都覺得BLOOM，的下一個重大發表也是LIVE的關係.......最近カバー狂招募LIVE相關成員 像是舞台設計之類的一堆.....

那首先為啥HOLOLIVE會這麼想辦LIVE

原因很簡單 嚐到甜頭的關係 在豊洲LIVE上HOLOLIVE體驗到了LIVE的重要性 長時間整間公司的人們為了同一件事一起努力 最後開花結果 粉絲跟推們的情感強烈結合 形成了強大的穩固商業型態 明明是直播 去來全靠有不有趣 卻因為LIVE有了大量的箱推固定粉絲 讓HOLOLIVE認為LIVE為必須 應該多辦

因為是議論我先說我的看法 我認為LIVE需要! 但絕對不是連發型 每兩三個月一次的這種情況 應該將檔期拉長成半年一次 像是同人展一樣

已經連續兩次了 你們應該也發現了每次只要到LIVE前夕 就會有大量的成員實況意願下降 身體狀況出問題 精神不穩的情況也會大量發生 能夠應付LIVE前夕同時還能保持自己的實況節奏的人少之又少 但大家還是害怕會因此跟箱子脫鉤的關係硬著頭皮參加 其結果就是ホロライブ變成了ヘラライブ

而且HOLO的LIVE已經不像豊洲那次一樣了 當時的HOLO還算小公司 公司氣氛也跟家庭一樣 大家互相幫助有福共享有難同担 成品就算不好也沒關係 反正大家想看的是自己的推努力的身姿 而且還有カバー也還是間小公司這個藉口可以用 但現在成為了業界龍頭 成品已經成了粉絲們（小股東們）的成果驗收 大家所期待的是更加棒的舞台效果 整場SHOW的呈現 那短時間連發到底能做到什麼? 那個BLOOM從剛開始的好反應 到現在已經很明顯大多數粉絲都是抱持著消極的態度懶得觀看

那粉絲們想要的是甚麼?
A:高關聯性的成員們的合作和打打鬧鬧宛如家庭般和諧氣氛的箱內裏事報告

那BLOOM給了甚麼? 一群「欸?他們有聊過天嗎?」的組合曲成員 跟箱內對立來到了有史以來的最高峰 就連表層都常看到優待組和冷遇組這類的話

組合曲的部分真的讓人有看沒有懂 從開場的五期生組合曲開場 讓大家有超高的期待 之後下一首少了S的FAMS開始讓人感到詭異 之後就幾乎都是欸?他們有聊過天嗎?的組合 講白點不看Key 歌詞塞一堆成員捏他下去 唱得在難聽粉絲也會聽得很開心 結果注重Key和音樂成品的下場 生出來的東西也沒好聽到哪去 比不上專業的又想拿靠專業硬幹 怎麼可能贏阿 何況這次歌唱組全員不參加怎麼可能生的出好東西

曲目的數量也被多數人討論 為啥那孩子拿到比較多 為啥這位這麼少 詳情官方也講過了 就是成員對這次的LIVE有沒有幹勁而已 有的話自然會被分到比較多 （あやめ三首...あやめ三首...あやめ三首...） 所以曲目數的部分先不提 但最近很明顯營運就是有偏心的情況 雖然都無關這次LIVE 但已有兩名成員在實況上對營運的處理感到不滿而哭了出來 其中那些被表層的人們也認定是優待組的成員則是一直幫腔說 沒有這回事 沒有優待 因為是出自優待組的嘴 完全沒辦法改善對立情況... 反而加深了對立狀況 要不是被冷遇的成員職業心很強 沒直接來背刺 直接把詳情一口氣講完 我看HOLO也早結束了吧

總整理 1.HOLO現在後勤明顯數量不足 沒辦法顧好旗下藝人的身心靈狀況 在本業實況無法兼顧的情況下本來就不該分心去搞LIVE 2.箱內和諧的氣氛已經被營運優待和冷遇的兩方搞得氣氛有夠僵 就連號稱感情最好的3期都快拆成年上組和另外兩隻了

不是說不要辦 是你他媽每辦一次就搞得全員頭破血流 這次連整個箱子都看起來快解體了 到底是在辦三小?

Hachi好好聽

黐線
等Sister Cleaire嚟清潔

太長,總結成三行內

咩事miko ban左？

由總結開始睇就得

台灣咁高質
我地連v只可以活喺陰影下

覺得holo啲人病係live搞成
同cover好垃圾

成條channel唔撚見咗

T0 asmr開始

我都搵唔到

HACHI 高汁

鴨仔第一句就笑到停唔到

連登不嬲係暗網

屌啊yt 新年流流想人幫佢老母開年

有冇人知咩事

YouTube 政策禁止垃圾內容、詐欺行為及誤導性內容，這個帳戶屢次或嚴重違反前述政策或其他《服務條款》中的規定，因此遭到終止。

Youtube又做乜鳩?

阿鴨一用完美少女聲
即刻炸mic

屌 食緊飯聽鴨仔
差啲噴飯

㩒入去再㩒原片

屌你 YOUTUBE

咦......咁突然???

可能好似火雞上次咁

這就是ASMR嗎...

鴨

有野做遲咗 啱啱諗住入去睇會限
一入就見到ban左了

廢就咪撚做野啦 屌你老母

鴨仔真係笑撚死我

聽日就LIVE, 唔知團長今晚想玩到幾點

仲瞓到

yt日日都要被人屌

聽隻貓講都覺得痛仲可以出twitter再瞓

有冇人知我老婆個ch咩事

35 解ban番會唔會冇左收益

又係蔥鴨

MIKO

準備睇Miko "debut"

//quote//
YouTube 政策禁止垃圾內容、詐欺行為及誤導性內容，這個帳戶屢次或嚴重違反前述政策或其他《服務條款》中的規定，因此遭到終止。
//unquote//

show from Miko ch.

屌你老母聽日就live
Yy就係到玩野

希望大家睇少啲連登
玩多d terraria

手機版阿鴨

鴨仔少正

垃圾youtube

做乜䲥呀 垃圾google

我記得上次火雞解ban channel都冇收回收益

比youtube揸住個春袋

究竟choco血壓係唔係又升又跌

35

手機鴨會唔會正得濟

是

Hachi dry flower

但聽日就live
咩心情都俾佢影響晒

Ange都冇

係唔係nier搞到咁

入鴨會了

電話鴨同普通鴨真係2個人黎

Miko

屌你老母爛臭閪 啲小粉紅獨輪車就唔撚識ban 又唔知做乜鳩野ban唔關事嘅

YT

佢asmr講呢4句都夠

冇睇團長一陣咁快過左隻boss既

屌你老母youtube

佢之前好似講過
或者 可能 有機會 會做一次asmr

ban佢個yt員工要捉出黎俾人雞姦1萬次

youtube都戇撚柒鳩鳩

一啖砂糖幾啖屎
不錯

好多時係AI ban

真係屌你老母youtube
live前一日先搞D影響心情既野

我唔制呀
頭先做緊野未聽會限呀

BB仔都搞
YouTube虐兒

99% on9 AI ban

阿鴨呢個真係不得了

係呀係呀 又唔見港台成班人report啲小粉紅channel會先ban再算

Youtube搞完星街搞miko

觸發機制未摸清楚

好想睇下choco個表情

我35被ban
YT dllm

老師應該爆笑緊

上次呀雞好快復活 希望冇事

垃圾youtube
抽錢就識抽
轉場去twitch算鳩數啦

靜靜地贏

真係spam嘅唔搞
搞個BB仔
on撚99

屌你老味咩垃圾youtube
日撚日由得個垃圾ai誤ban

PTR都係一日解

成個holo玩開asmr真係要過黎聽下

垃圾政府終於肯開美容院

夾錢去美國告youtube得唔得

呢句英文正

Hachi I love you

啱啱返去睇牙露
佢殺咗papyrus

少女鴨

笑撚到肚痛

on9 youtube ban我35

上次是PEKO的FANS
這次是PEKO的老婆
下次

佢殺左老母之後就停唔到手
當普通rpg打

快啲整個自家平台啦

皇上個樣

CLS

真係唔差在屠殺線

但佢好撚認真講
我忍唔到笑

岩岩開完會限教新歌口上 隔一陣就成個台比人ban左
屌你老母垃圾youtube

你知唔知ser幾貴

點忍
要唔笑先難

sans

內訌呢啲傳心野唔講
兩三個月一個大型live又真係密左啲既

而家先見Hachi 開live
有無ching留底

完全無做過啲咩就ban

我屌你老母YT FAQ

我知，但佢咁多人下下咁俾人渣住春袋都唔係辦法

佢自己都忍唔到啦

老師

天國與地獄都齊哂

YOUTUBE我屌你老母呀

用筆錢去美國告鳩youtube仲抵

不過整自家平台係cover自己講

誤ban姐有火雞先例我唔太擔心

半個鐘暫時未見shadowban

靜靜地贏 乖

你去問下橙巴或者LIA巴

仲係新3D偶像服

一秒天堂一秒地獄

可唔可以告youtube 虐兒

灰都心尻埋

一邊笑到仆街，一邊好聽到仆街
個胃好辛苦

做一次10萬同接3個鐘既直播加comment功能唔知要幾多錢

佢啲垃圾營運我情願佢唔好整

みこ

穿越時空的少女

皇上又真係玩得切 接住落

教完35P打call之後就bam

阿雞陀衰家

sor笑左下

阿鴨係咪太怕丑

獎門人：一個輸就累全家！

每日都要屌youtube老母

熱狗走得太前

矛盾大戰
youtube垃圾d定 cover垃圾d

Cover

Miss咗頭兩首 好彩聽到dry flower

cover

怕羞又忍唔到笑

誤ban唔撚洗屌呀

一齊去teamyoutube出post叫佢快手搞喇

唔洗爭
垃圾都仲好過呢兩間野

完全係新體感黎

隨便

屌你老味…啱啱先比完35會錢…

今日Mon足個post 冇miss到 用手機聽緊

誤唔誤ban都係要屌

其實有冇講過，點解大部份holo既v都剩係youtube到直播(講大部份，但其實我只係知空媽有係nico開會限)
明明仲有咁多直播平台

全LOST

因為youtube最多人用

youtube平台最多人

有咩直播平台

問Holo
Holo唔撚比有咩計?

B站

bilibili

唔係唔撚比
有咩直播平台多日本人用？

真係聽幾多次都係會笑

隻鴨真係好正

真係無咩選擇

如果真係ban兔 我唔知野兔會做咩

我都想知有冇合約等規定，
如果唔係間中過去twitch開下又得唔得

真咩
影片平台，都仲話冇得反對，但直播平台，仲有個大粒twitch係到
全年度前5女直播主，得兔仔一個係yt，其餘全部都係twitch

講盡啲，係直播呢個行業，youtube邊夠twitch來

又要就到日本人又要就到海外 除咗YT無選擇咁滯

鴨仔啊啊啊啊

鴨鴨

鴨忍下笑得唔得呀

你試下佢地去twitch
佢地都未必有呢個人氣

杏整個官方看更SC台一了伯了

咪Nico同Youtube囉
Nico咁撚垃圾係得日本人肯同你用 你想面向全世界除咗youtube同Twitch就冇得揀

PORNHUB

日本人都有人係twitch開，
只係習慣上問題，的確少人上twitch 多人上yt

呀鴨, 我個心頂唔住

鴨仔岩岩個下
Choco可以唔洗入院

SC洗hachi

Hachi

日本人都唔太用twitch

未必 youtube live其實分分鐘大過twitch

淨係bandwidth 應該萬幾usd 假設99% cache hit rate 未計其他development cost

HACHI

緊係冇合約
只不過日本人用yt多冇計

笑到

Hachi笑得好正

唔使了

以前都仲有得講下
家陣真係vtuber拉起哂yt個使用率

咪玩
呢d素人直播先會用
前後台功能同youtube比差幾多個級數
都唔講youtube recommendation幫左木口幾多

d字都好女仔好可愛

有合約，yt又點會講都唔講聲就ban你

RRRRRRRRRRR
RRRRRRRRRR

Ok去緊買飛

鴨仔呢段真心屈機
就算技巧唔得，但把聲真係好癲

聽慣鴨聲今日真係會沉船

笑到我成個人開心哂

鴨仔歌回都夠你沉船

ok為咗鴨仔我買

twitch有個liver簽左合約之後俾人pban左仲要無解釋

復活

唔計世一 youtube拉左唔少twitch streamer過去
大粒有細粒有 twitch同youtube其實都會有鳩ban
不過twitch個chatroom文化係真係特別有娛樂性既

素人直播先用 呢個好笑

Miko back

utube今次做野幾快手

上次雞好似冇咁快解ban

冇咗收益

都係要屌

仲考慮緊買唔買Bloom 上次2nd fes都係第一日lunch先買飛

1日

沈哂

Miko復活
但係YouTube仍然是要屌的

HACHI笑聲好有中毒性

快到

如果今晚股票爆升既話

會長final了

上次我都係為鴨仔買
佢live真心正

會員個邊都係停左

屌你老母youtube

契媽

冇咁快

峯

桐生會戰勝歸來
迷夸派掃進棺材
面對地獄裁判早悔改

This membership has been paused. You won’t be charged again unless it’s turned back on.

鴨真係最有idol feel果幾個

鴨既歌回真係無得輸，最記得佢唱紫羅蘭首歌

講真啱啱嗰句係我買飛嘅動力

後台功能少過youtube

求全首

大麻股

唔得閒

今日呢個剪下應該ok

駁唔到

剩係chatroom已經唔知多野玩過yt幾多倍

鴨仔踢水聲

唔計空媽 azki 鴨就係最有idol feel個個

好正

GTA組冇咗收益

Miko真係好得意

下一篇係咪發現冇左收益

function黎講 Twitch 真係贏哂Youtube
但係population user差太遠

youtube大企業僵硬到死

Meme review又可以拎黎抽水

第一次聽嗰陣
疑惑咗一陣係邊個唱緊

仲大麻，俾WSB跣得唔夠？

我愛hachi 我愛hachi

貓宮終於唔使著膠袋

又自己剪

放心，正常反應黎
我係聽花に亡靈清唱個段先，我聽完即刻彈起身

elite face

3月中 都成個月

仲係c8763
中二vtuber

仲有星同祭 呢兩個唔病發果陣真係idol黎

我幾鐘意膠袋

睇過段熟肉，鴨話覺得自己唔似idol似藝人，但為左佢d fans會搏到盡成為一個idol,果下對佢改左觀

好感動
佢終於肯換衫

上次邊個問King

開台一個鐘 未shadowban

涼宮ハルヒの憂鬱「God knows…」メトロミュー【Cover】

さよならミッドナイト- 大柴広己(Cover) / KMNZ LITA

【XFD】Rain of Emotions クロスフェード

エンヴィーベイビー / Kanaria (covered by アメノセイ) 【THE 17th TAKE】

希望時不時可以着下膠袋

KMNZ

我覺得鴨仔差唔多係全社公認最有idol feel嘅其中一個

果陣升左2倍，我又見wbs班人話睇好，諗住應該可以升多1，2日，貪心唔止賺。點知果晚即刻……

話唔定又係著一次就唔著
好似阿餅嗰件咁

會長龍如

因為得佢最正常
消除法黎

以前仲串鳩黃上同星街做課長 墮落了

486都變到咁，真係大鑊

鴨仔3D d動作真係好少女 Cover幾時補返鴨個3D回

聽住hachi唱歌真係好舒服

正常人

老師生日咪鴨3D回

究竟係holo太少正常人，定鴨仔太正常

熟左

之前唔知做咩節目個時仲笑holo入面好多人都成日重課手機game

要講嘅話nene都係
雖然佢真係好on9

咁gbf係抵課

【オリジナル曲】にゃん☆ぼると【猫雷にゃる】

我未睇過鴨仔
大家好似對佢唱歌嘅評價好高？

團長

我交咗二月喇喎
你睇多次有冇扣二月錢
冇就上fanbox睇下仲有冇會

把聲反差太大

仲有笑聲

holo真top tier

總之全聽就岩
驚喜大過頭

笑聲真係冇得彈

玩呢d妖股真係唔好唸住做賺最多嗰個，我TRLY 60幾放咗，第二日見佢盤前升到70幾，但一開市就free fall，真係好彩走得快

團長先係

謝謝，收工聽吓
仲返緊工

謝謝

今晚大升就買bloom

who

鴨仔歌回真係可遇不可求
有都真係去聽下好，一定唔會失望

同意

團長第二關都卡到咁

突擊歌回

WHO ARE YOU

35member果到係點？即係要自行結束再入先會幫我繼續續會？

一課就要課到井先抵

復活配信要人

連v女兒呢

真

鈴鹿D子

唔洗 等就得

詩子似係果d呃公園細路哥入廁所既人

ねね？

ok thanks巴打

加埋呢段啦

有sc但係冇左會藉?

強烈建議聽呢首

佢係邊個

上次仲冇留底

歷戰古龍前既詩子

Miko係未最速解鎖

咁idol都冇份

詩子本身個包包頭好柒,
成個地方媽媽咁樣,
依家一下變身美少女

中咁多槍都咁好打

Nene絕對係杏清楚idol t1

鴨仔你成功了

Youtube 全loss RTA

似慢慢出

點解佢自己都要跳埋落去

又死一個

佢會定期就清
所以見佢有就算miss第日好補，唔係真係想補都補唔返

去咗食飯冇跟，35咩事

宜家miko個channel直程係bug左
superchat正常 但會員stop左

點解大誤算同一馬唔開槍射佢

峯呀

依家先發現佢個背景, 個心心入面係男x男

贖罪，對唔住大誤算

比YT bam左35分鐘

所以係意識上，feel上，努力程度上你話鴨仔係唔計空媽同azki嘅情況下全社最好個個我覺得唔算過份

人中3 呢段on9 到

35開波

bgm

唔應該開波既開波

miko MC又全Loss?

桐生又中伏

yt 全loss

Bgm係生日歌

成個結尾都鳩鳩地咁

兔仔咁都嚇到？

個尾真係埋得好鳩

畀youtube bam咗channel 35分鐘
依家ch有返, sc有返, 會員未有, community post清空咗

今日青龍會殺得勁準
準到懐疑係未有list

仲JK過委員長

youtube咁撚閪真係唔想sc比佢賺 同cover一撚樣咁垃圾

其實1-7都係

肥咗?

YT 痴少左好冇

hachi

35頭先睇緊團長
去個廁所返嚟就比YT ban左

FAQ

我自己用Chat Selector去睇
的確好準

youtube ai faq u

團長呢關連一半都未到

黑暗兵法

遲D如果有殺哥榜肯定會爭住殺

咁ban都正常,小朋友睇R18

睇下怨靈鬼卡幾耐

rainy proof

原創曲

卡2日

mute咗其他聽

孕肥設定

會長爆左機
等聽歌回

Rainy proof

開始la

42.195
exactly 全馬

Fucking Youtube定ThankYou Youtube

直接同YouTube講係誤ban
兩分鐘就解鎖
不過membership未解放

FAQ YOUTUBE

FAQ YouTube

FAQ=LOVE

why not both

我都諗緊....

FAQ = love

我第一次見有sc無會員

FAQ=Love 所以雙睇都得

FAQ完再THANKYOU

桐生會啲人望足4個月，個list點都抄完

所以真係好迷

兔田玩隻驚好得人驚

MiComet之絆

之前牙狗話叫Mio媽玩

Iofi
係hachi度

不要再說了
我未課到比星街

屌你咩yt，早兩日先扣完我錢，而家停咗個會員，咁我下次幾時扣數？搞亂我信用卡啲截數

牙月唱歌好好聽
建議即刻入去聽

呢啲齋行，又唔會死
慣咗無嘢

隻驚我覺得一般
但兔仔啲反應真係驚個下搞到我都驚驚地

珍

Moona首歌幾正

生物學嚟講 兔仔細膽是正常的

我覺得兔玩到好似搞笑game

喊了

巧巧聽

幾時玩Silent Hill/evil within

兔好似最驚恐怖game
之前玩VR嚇到真聲都出埋

好似成日出現

真係玩埋5

睇緊兔仔 冇睇月首播

miko

卡妖鬼

有時佢玩Minecraft會即興唱兩嘴
嗰時已經知佢唔簡單

好女仔

35有sc但係冇晒membership?

係
本身隻驚唔恐怖，兔仔驚到我都驚埋一份

id star 好多都有sc無會員
分開計

依家讚緊YouTube
話冇YouTube唔會識得對方
只有一瞬間鬧YouTube（然後鬧半分鐘）
但係翻黎個陣都係感謝YouTube
多謝35p
之後宣傳bloom

997k
陣間唱歌

想佢死咩

原來兔仔同白上同一時間撞GAME

仁王1個難度curve其實做得幾差 仁王2起碼唔會頭一兩關卡好耐

變左宣傳回

竟然係呢隻驚
阿鴨又成功左

有冇人答下我，我本身較到幾個會員都係12號過數，而家35咁樣暫停咗，佢恢復之後我會繼續12號扣錢，定會延後？

玩死魂曲應該玩到死人

好似自動延後計

打上花火 hachi唱hachi啲歌

點解咁好
想娶

隻狐狸好大膽

唔都叫車不如叫推算啦

佢真係玩應該頭個一章都過唔到

雞都係臭

「慢速模式」已啟用
每隔 0 秒發送訊息

2一有條蛇守護靈就可以屈住打

佢地似享受緊仲多過車

食完飯先聽 第一次跟佢歌回

MIKO咁快有返既

但係牙鴨呢排都唔玩

回音

35玩回音

she gay

miko山窿直播緊

唔食飯聽hachi

玩回音

delay又幾短下

我唔怕jump scare, 係怕訓個陣先記起d野

原來會長今日有追加mob

我都冇聽過

仁王一黎講呢關真係難到傻

呢隻game比我感覺係怪談多過恐怖game

唔知點解覺得呢啲畫風 就算冇嘢彈出黎都已經好恐怖

仁王2第一關唔會堆怪 傷害又冇咁高 仁王1第一關真係走出少少成村人打你而且隻怨靈鬼個場又細

好過海坊主果關既

點解可以判斷到 我唔明

直情係力千恋

海坊主係個場地陷阱多啫小心啲行就得

屌呢關 同個fd打咗成晚
都係衰跌落海

係
海坊主你識行就ok
宜家呢關簡直係閪既極致
因為你乜都唔撚知

佢玩 幽闇の並葬電車
狐玩 囁く玩具の家 同埋 昭和からの呼び声

みこ ED卡

要人

咩技都冇 咩都唔知 架式又唔轉

阿龍撞Achan

有個avatar係組長玩ark圖但講正常o野

正

張圖真係好好笑

但青龍會真係咩國既人都有

車原本就係要啲垃圾長文先有效果 你講嘢同搞氣氛打氣冇分別 除咗炒熱氣氛之外 車嚟做咩

八國聯軍

等陣怨靈鬼會唔會卡半個鐘?

其實重點唔係點炒熱
而係點解分得出

你去到海坊主起碼夠經開回避殘心先
宜家呢個位係咁死根本冇新技幫到手

好似last play

但桐生會真係每次完左就會係freechat做賽後報告真係幾勁

呢個真係要問返啲人
我完全諗唔明點分

撞大台

有哂組織

全公司最清楚 好似係

都唔參加live，撞咪撞

我APEX俾EA ban咗
我打兩殺三百傷
支仔隊友23殺六千傷
最後食咗雞返到lobby我就banned

睇埋個avatar

究竟有幾鐘意魂系列

佢唔識轉上段斷角

講真
大台玩逆凸我都想睇果邊

利申KDA 0.14

CLS 仲想打nioh 2

即係咩

食飯之前單排比兩個鄰國人各打1700傷舉起咗，等我宜家on去睇睇有無比EA鬼婆ban先

會長既歌回真係唔值錢
次次都係個啲
但都要gchi

見到支那同隊都唔走仲唔知有冇開掛

可以唔洗
用下段斬2野避屈得死

又reality

團長收台讓路

見過幾個用組長但正常講o野

可能係 你啲對手
見你同外掛仔一隊
順手舉報埋你

屌你分明就係ガチ恋

要唔要人?

原來仲係2
Btw佢fs啲game都好鍾意㗎

今次bloom又係影mon個隻?

會長今次冇話唔留底 返緊工可以遲d補返

應該係

NO ARCHIVE SINGING

一來就king

牙龍一嚟就U嘿力扣

King

阿龍 KING

我連第一隻角都未unlock就已經banned

應該係
本身有觀客既其實無計

會長係KING

佢用呢隻先好
佢真係純3d死得好慘

其實唱king又唔差

巴打

COVER

居然玩格GAME

A醬人氣幾高

又唔一定既，純3d其實可以一早排定
但本身有觀客既就一定咁做

一開波就色情2人組

魔界組

其實揀岩歌嘅話，會長唱歌係唔差

我見成日有人提hachi
之前聽過D cover歌MV, 唔係特別吸引
原來LIVE好正

編排型逆凸

百萬SUB紀念直播唔留底
係咪得會長一個

會長真係好鍾意同天使唱嘅呢幾首歌
每次都唱
差唔多變飲歌

要人不過唔知套戲好唔好睇就真

我個ac九十場26hour總擊殺低過支仔一場15分鐘

我屌

以個又唔係紀念直播
而且我唔信會長今日100萬到

因為桐生會嘅敵人只有一個

睇個勢演唱會同百萬會撞波

好似唔係耐久，冇話百萬先停

公主把聲仲係勁沙

牙會新Live2D個表情撩結他好正

聽日會長唔開台未得
我住會長會去現場睇

live唱高汁到癲

其實隻驚係點排人 我未食過雞 20lv kd1.4都仲係打緊新手 朋友又係20lv k/d0.2 比人carry左3次雞 依家同佢排親都打D幾百lv

無人叫佢同時間開

會唔會係我最後一圈零傷對到幾百傷所以ban

你當哥斯拉=武肺就fit晒

牙會

睇逆凸正

moona

有石原聰美

講左唱一個鐘到

會長9成去現場啦

我覺得關同隊事點講你都係得益

似你隊友係外掛仔

我覺得最大問題係會長用唔慣日文
睇歌詞要load點發音
吉卜力幾首慢慢唱唱得好好

唔記得訓日阿龍話聽日開唔嘅台
只係話唔會搞同時視聽
可能自己一個去睇
阿星聽日會開台，不過唔知幾點

五期生差nene

冇nene好慘

冇nene

草
政治開會電影

睇幾多次都想喊

nene

我一路都甩隊，唔知條友大殺四方
到最尾另外一個0殺支仔隊友開咪講兄弟牛B我先知奶野
結算畫面dklm 6000傷
跟住我就banned

叫nene上去咪即係虐佢

我覺得唔參加果班最後都會去睇

係唔係都虐緊佢

Nene Ch.桃鈴ねね
楽しみ～～～～～～～～～～～～～～～～～～～～～～～～～～～～～～～～～～～～～～～～～～～～～～～～～～～～～～～～～～🍑

同時視聽bloom的話
我PK啦
未買

en同時視聽好啦

頂，真係開會戲

ねね

嗰場幾多分鐘 你有冇report

臭雞

大型災難開會片

A chan: 集齊5期生就冇嘢好怕
5期生: ............

好高汁

想人地點答

無，條友十四分鐘殺23個

KY A

開始未夠十分鐘已經覺得悶

要反A Chan了？

5期生: 做咩無啦啦爆出三角型係特別嘉賓

呢句真on9....

A

如果冇買飛 聽日6點你就唔好入黎住啦 睇到大家討論會忍唔住中途買飛睇

搶口到

希望nene換左新衫真係值得

センシティブ

搶口過火雞

正式宣佈A醬 = JP KY雞

座長想兜都兜唔到啦
真係cls

Ky雞都未必講得出呢句

鴨, 35, 團長把聲真係好易認

座長都兜唔到

FAQ!

咁你又太睇得起KY雞..

上次就有幾個忍唔住中途加入買咗好耐先買到飛

我都試過同外掛仔同team 但我report咗加亂玩
btw我死咗啲奇怪位仲要圈外佢都想救

Dls兔隻game
唔撚睇了

7k

無人兜到

口德分扣到0

沒有一個芝麻仁是蘑菇的

買左後悔好過遲買後悔

emoji / punctuation = nightbot rule

(爆笑)

負數落地獄啦

兩次PTSD疊加傷害

負緊

6點都未番到屋企
係都完晒買黎睇重播

真 地獄快車到

弱智都蝦
冇人性

枠バグ（X）
胸バグ（O）

反正係唔係都買 買咗先 同埋樓上有巴打貼返點係電話睇live嘅方法

唔同
雞=KY
A醬=代表公司立場

Nene只係on9 唔係弱智

Nene:好撚彩我冇上

nene推:

我一路都甩隊
認真打殺左兩件，跟住跑跑下就贏左

係咪第一次玩？

兜唔返架啦

公司: Aloe沒存在過

Majima

真島24

會長唱真島首24小時cinderella

算喇唔好好

唐巴放棄木口未

唔好咁

個個都淨係講舞步，唱歌應該大部份都好似上次咁錄音

Virtual Youtubers討論區（505）

佢盡左力
對面直落地獄 好難搞

水

屌, DS2有怪識隱形咁0n9

座長個腦轉到出煙先諗到點兜

如果會長同時視聽bloom嗰陣到百萬

隨時當年炒人佢有份落order

屌你開完會未

唔3個一齊兜都唔知點搞到無咁尷

可能最後一次無份in nene

係ds2係專登為搞鳩人而搞 系列最垃圾你估假㗎

好撚嘈隻夸

a醬頂多咪pr

後悔唔後悔

有冇得翻譯下

算啦提一次傷心一次

A醬究竟係咩位，佢真係乜鳩都有份

A點會係Pr呀 好幾次佢都奶野㗎

唔怪得成日炎上啦

聽日aki生日 究竟會點同bloom撞法呢

全能到仆街

關公唔顯靈

公主一直有講野, 算係可以當有個旁白睇落去

兔隻驚唔敢望mon

隱藏0期生

話說阿水消失左幾日
好耐冇聽過佢把聲

pr就一定做得好架咩？

屌 驚到PK

A醬老母會唔會Holomom出道

即場送蛋糕

yagoo最終兵器

直頭喺LIVE中間慶祝

呀兔勁細膽 幾乎合埋眼玩

Happy birthday to me

係會議室開會, 係部升降機開會

BRUH

aki有份

dont stop me now

咪就係中間MC果陣慶祝囉

依首都幾乎每次都唱

兔隻驚玩咩

係live個陣慶祝
就唔洗岩布仙尼

所以先唔明佢做咩玩

之後BARF

日日都有主線

會長有大台開都仲有8K同接

YOUTUBE係咪又改咗嘢
同接好似又升返

百鬼就黎

STRESS-FREE

余～～

大小姐

點樣睇心心可以STRESS FREE

大小姐竟然唔係百花先出場

余

性感大小姐

かわ余

扮咩 你都冇sub

佢自己係stress-free既

比Rbc aki直接落

大小姐直落百花都係度